有冇人試過睇兩個牙醫但講法完全唔同

下排門牙之前杜過牙根，因為最近食凍野有時會痹，就去咗睇牙醫

第一個牙醫話我杜咗嗰隻牙生牙瘡，咁就好嚴重整到隔離兩隻牙都要杜牙根，然後俾咗個專科list我打去預約

第二間嘅牙醫就話完全冇事，唔需要整，話會痹只係敏感牙齒/生智慧齒影響

諗住再book第三間睇，有冇ching試過類似情況？

呢啲case要睇8-10個牙醫，用AI cross reference佢地嘅report再gen個result出嚟先準

ching識波

Ching學生邊有咁多錢

學校牙科抵屌

就係冇所以先要出去睇

睇牙醫個醫生唔係重點 個姑娘先係

你有無睇第二個嗰陣同佢講第個嘅嘢
我諗真係睇多個啦
講哂第一第二個講嘅嘢
問佢點睇，同埋解釋返點解
然後自己做決定啦

有，
但醫生就話睇x光係完全冇事
Book咗專科11月中睇，當買個安心

睇佢有無醫德
有d呃錢多
Ps識人做牙醫佢自己講

樓主你去多個牙醫度睇先好再做決定
杜左牙根無得再翻轉頭

岩 我都聽過

咁第一個有無解釋
點解另外兩隻有問題？
x光你自己睇完覺得點？
啲牙醫應該會指張x光解釋你聽

同埋牙嘅嘢
我覺得唔好諗住一了百了
睇完無事，都只係暫時無事
你本身都係點都有啲嘢，先唔舒服
一唔對路唔好拖
即刻約

一個唔得
好似今次咁就即刻搵第個
雖然咁睇都幾煩

利申：掉以輕心過

祝：牙齒健康

咁你可以試吓平安好醫生online診症

試過

有排大牙咬野痛，一個連鎖叫我杜牙根，一個老牌嘅話牙齒敏感，叫我用下敏感牙膏，最後用咗防敏感牙膏一排就無事

試過
之前隻大牙成日痛
第一個牙醫話隻牙無得救要拔牙
第二個牙醫話盡力睇吓救不救到先
最後喺第二個牙醫整杜牙根，補牙，同整牙套

第一個係照局部X-ray，咁就真係好清楚睇到牙腳有陰影。佢話可能係一開始杜牙根個醫生手勢唔好，冇發現第二隻牙都有感染，然後一直冇整令到佢擴散咗。

第二個係照全口，睇嗰時就冇曬d陰影醫生話如果真係生牙瘡，敲牙嘅表面係會痛，但我係完全唔痛。同埋食凍熱嘢d牙都會唔舒服會痛，我就淨係食凍嘢先有時會痹，佢就話好大機會係敏感牙齒

有d仆街係咪都叫你杜或去專科 都係想收錢多

揀多間做檢查都係幾百 好過一野比成皮

每次睇牙醫都想含佢碌鳩

有冇ching 有平靚正牙醫推薦

幾日前去睇牙，個牙醫話要杜牙根加整牙套加埋要10k

有個牙醫話我大牙蛀左，有個話冇，點搞

啲牙醫不嬲呃錢鳩斷症最呃錢嘅正當職業